唔好咁樣啦！佢好瘦架咋！唔好嚇到佢呀！

伯伯

推

Push!!!!!!

615黑衫白絲帶